總有班契弟鐘意懶係熟，講到大仁大義咁抽人水

見得人多，就知實有班仆街好撚厚面皮，一邊懶係熟絡，講到自己做乜都大仁大義無私奉獻為人著想咁，實情就出盡力搵尻d好人笨柒。

戰友？收皮啦，講到自己好撚辛酸付出好多咁。
呢個世界充斥住太多呢類仆街，達哥係有必要法律途徑追究佢地，警惕下其他人

話乜柒利用兄弟
屌，結果呢d認親認戚既兄弟仲搵得多過達哥
依家邊個利用邊個呀？